放工搭港鐵見得最多係咩人？

香港人呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

閪人

你肯定？我見到勁多大陸人喎

地球人

短裙靚靚OL

處（柱）男 處（柱）女

中国人